點解今時今日仲有公司會出低過11k既人工請人

仲要六天工作
冇錢就唔好開公司執撚左佢

咁低人工返份pt hea好過

無商不奸

實係啲女人仔做爛市

見到一份9.7k要輪班返六日

大把 7K~10K文員

因為有人會做

公屋保安6日12碼8k幾
政府帶頭 正冚家剷

Exactly

見過一入8.5k輪班六日

1年經驗

屋企有錢唔洗比家用之餘仲會每個月比返兩皮零用錢你既話都ok既
如果唔係又低人工又要比家用又曬時間咁做黎做咩

地勤